識睇一定睇粵語版 Pikachu

Feel 唔 feel 到骨子裡散發出黎果種氣質
太多人望住 我會緊張
繼續摸 好爽 啊 啊 啊 做咩停手

淨係feel到樓豬好戇鳩